<月經>做緊薄餅快餐店 你問我答

如題

雪櫃攞出嚟炸兩分鐘 加汁
意粉用滾水淥 加配料 過爐

行家

FT定PT

邊間？

會唔會番焗個 Pizza？

專做外賣嗰間

正常情況下唔會
如果廚房整錯Pizza
就可能會擺到有嗰隻批嘅單 先用返嚟焗俾客

phd????

之前返 最鍾意食雞串法包同偷食三文魚

返廚房偷食係基本

藍色？點解d pizza可以咁難食？

俾錢食嗰個最撚戇鳩

冇

Pt

pizza hut?